乃木坂46討論區#458：梅澤美波お誕生日おめでとう！

乃PO呼籲：

梅澤美波お誕生日おめでとう！

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

26thシングル『僕は僕を好きになる』
1月27日発売

鈴木絢音1st写真集『光の角度』
発売中

白石麻衣 乃木坂46卒業記念メモリアルマガジン
発売中

Music Video集「ALL MV COLLECTION２～あの時の彼女たち～」
発売中

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

中田花奈1st写真集
発売中

梅澤美波1st写真集『夢の近く』
発売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
発売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。
Online Meet

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
無

乃木坂46討論區#457：源田美彩お誕生日おめでとう！

輸了so9sad

LM

lm

LM

留名

新飯lm

老婆hb

第一次單獨出村外番咁就嚇完咗

啜爆禾梅粒墨生快LM

yoda ig po咗我同佢嘅合影

介紹番，我係yoda隻新狗

算係咁啦
好過啲播片番連樣都見唔到

做寵物好過做人.jpg

隻大比

粉紅色㗎

做羅恩都ok

遲下會比人閹

係咪奄咗架嘞

新po LM

Lm

週刊少年マガジン 2021年1月27号 No.6
【表紙＆巻頭カラー】[西野七瀬]新春グラビア１２P！！

新飯留名

MAMAHBD

清純派偶像

點解呢個女人可以咁可愛

牙梅生日快樂

頭先推post 好似唔見你

同佢喺房慶祝緊又要同你講？

北野日奈子 mobile mail images archive (2015-2020)
1001 或之前 cut link

samples
2015

2016

2017

2018

2019

2020

cls

想加入

8週day3 對住白石 馬拿豬 OL
佢就變返妹妹

禾係中間

下星期同一時間，卷頭封面係賀喜遥香

不得鳥

11:55～13:55 日本テレビ系「ヒルナンデス！」山下美月
聽朝起到身又WFH/冇嘢撈嘅ching 又可以捧吓仁月場嘞

BAILA 2021年2月号有白石麻衣

謝ching

柴寶留名

遍地開花

乃團女朋友

阿梅生日快樂LM

QQ

你id得番QQ係真

總之就是非常可愛

最可愛嘅人類

女飯

hi

推邊個

白七鳥松高山

識野

一期推

推5推四期

起身睇咗大半個鐘，阿佐佐谷姐妹真係好熟乃啲舞，以後mb太忙叫佢地代位都得

田豬個比例怪怪哋

又有新wallpaper用。

不過啲企位有啲怪，最近center嘅竟然唔係左右護法，雀同 yoda 睇落變咗 1.5 排咁樣。擺咗清宫上個高台度唔知點解顯得佢更加矮，成張相感覺好似係逐個分開影之後夾硬key埋一齊咁。啲衫亦麻麻地，一姐條裙咁樣坐唔好睇，美月件衫顯得佢太瘦，賀喜嗰件毫無線條似大肚婆衫，牙咩就似著住睡衣啱啱喺房行出嚟，總之成張相望落去都唔順睇，唯有寄望MV好睇啲

有啲似

佢一笑我個心就融晒

岩呀 又多左d唔同年齡既飯

BB

一大笑就見到甩牙

晌狗咪癡乃啦
乃單單都有影啲咁嘅相，又關晌咩事呀

個個啲表情都好似好奇怪咁嘅

經過25單後 我覺得影得好好

清 你肥秋團追曬咁制

禾只會G持巧女仔

掛住佢

冇人講

面無血色，仲要掘住你
似後期cg搞成咁

禾久保豬做咩搞成咁
Type b好靚㗎嘛

表情真係好奇怪，有幾個微笑，有幾個死老豆樣，有幾個奸笑

放大美月睇都幾大件事

24孝老豆

我24考老公

開頭冇嘢，一放大唔講得笑
禾久保豬

放大個個都出事

對眼勁恐怖

廢桃同高山還可以
花花都

高山笑到死老豆咁

都唔敢睇 好似有d變左男人咁

隻眼應該係compression問題掛

鈴木絢音 さんが選ぶ
♪⾃惚れビーチ
♪ジコチューで行こう!
♪新しい世界

㩒咗幾次仲以為mute咗部電話

fdfd子

飲油9

捉到又有晌狗

diu 估中真係 asahi ...

2個低B日本妹

之前講過係asahi啦

有咩? 初解禁嗰陣無開公司名

12月中我先講過

今朝開到最大聲都無聲 然後一出返去播歌差啲聾

勁
miss咗呢個

搵人幫圖入面每個人配返句對白應該可以好好笑

btw，今日真係笑唔出

咁早出桜花版

二月已經有河津櫻睇啦

咩～～～

9沖了

咁都叫癡
你都幾惡
似都唔比講

你就真係痴

暫時無推四期

咁敏感做咩 佢都係話似啫又無講咩其他野

邊度黎？

新乃團
呀唔係

係舊乃新團

咁勁點跟

淨係識負皮

簡單啲黎講 就係敵視日向
睇唔起人地
覺得日向嘅就一定係痴乃
互相尊重都唔識
依家進化到連po張日向圖話個風格有啲似都要話下先安心

尊重

腥些

唔好講爆唔爆閘
好多睇日向嘅人都有睇乃 46本身就好緊密
自己睇返上次係咪又係有人話日向係唔痴乃就無台上
你唔尊重人地 人地啲飯都無必要尊重你
我就三坂都睇嘅 最好就和和平平咪撚煩
各自反思下啦

你睇返邊個講呢返說話啦

你鍾意啦
自己圍內講就要尊重
人地爆閘就唔洗
都幾雙標下 ok

睇上兩個comment
睇下係邊個講

嚴人寬己 收皮吧

笑得好靚

晌狗獨立po #1仲未爆到
返去推推po 好嗎

皂

咪就係乃嘅話人地晌mb做晌狗
人地入黎屌囉
我無話爆閘係岩 咁你有無尊重過人地日向呀

本身block唔切爆閘狗又懶得入响post 多謝爆閘狗凸個龜頭出嚟畀人block

係乃PO講野要比人限制講咩?
你唔鐘意咪番自己個PO屌
有咩問題

你咪嚴人寬己囉
就係有一班人覺得乜都係人地搞事
無諗過係咪自己都有不足
根本好啲稱呼 唔好睇低人地已經無咁多爭拗
係要話人地痴係咩心態
話完一次又一次

鐘意點諗又要限制人?

晌狗係稱呼你地d日向谷搞屎棍
從來都唔係形容mb

咁不滿咪縮返入自己個post度屌飽佢囉 順便當推post啦

自己圍內po 講咩都唔得
唔鍾意咪唔好入嚟睇
隔離坂po咪又係一撚樣

無話限制你講咩 不過叫你地講野好相語少少啫
唔跟無所謂㗎
本身46啲mb 大家都好好關係
黎到香港就屌黎屌去
你可以繼續㗎

我係屋企講野=檢訟不足
人地入黎爆閘=討論
係咪要學陳小姐屋企2人限聚

依家啲晌飯係咪搭飛機去東京cdtv 唱歌呀
仲拗

你可以唔入po㗎喎
依家又唔係有人逼你入
你咪好似隔離咁
再分家囉 開個三坂po

咁你就唔好入嚟咁多野啦屌
唔鐘意咪上一頁

我自己係乃post地盤講嘢 咩叫好相語 你夠膽講响post無响狗屌乃？大家都係咁就收收皮啦 不如你去cctoy勸五毛講嘢好語氣啲
由一開始都無人針對過46嘅mb 屌嘅係班爆閘响狗 踩入人哋地盤吠

明明自己獨立要開po 淨講日向
又要走入人地個lo度傾日向
想點

好大嘅官威

晌po嘅出現都係你地屌鳩晌咋
btw 你地谷谷主有分身喺晌谷
晌飯又真係唔屌乃㗎bor
你可以問下佢晌谷有無屌乃
btw 你中意啦 講a 你就spin走去b

個罐幾靚下

乃po屌晌 會搞到開晌po？
明明你原本嗰po係同櫻一齊
你就真係spin啦

就算响谷屌乃有無乃飯會咁特閒特登入响谷屌柒响member？
幾廿歲人咁撚幼稚玩爆閘 小學雞咩

珠美

27單選拔

入到2排就好啦

27單入到二排 我奶有佢封面嘅CD

幾時飲油9

唔洗你奶
淨係送一隻俾我得唔得

759有無賣

我都想

做咩我貼張相啫又冇講咩又罵戰

對唔住呢度咁多位大佬我冇做足功課知道大家心胸窄過林鄭個胸 係禾錯

其實七同白
係真fd 定係同事
真係好想知

係真愛

霸氣條撚樣返左黎

一田應該有

真愛只有白橋

限聚令完左先

我推橋鳥

過隔離講啦

佢哋亦師亦友

朋友都有分唔同程度嘅

對黑劍打飛機ok ?

上次先經歷過

正野留翻比你

整返副黑劍 生寫貼門口
過年應該冇人爆窺？

可能好多乃post手足即刻上你門拜年

難道你以為「心之獨白」個 MV 係老作㗎？

認真，應該未至於勾心鬥角，但一定未到交心朋友，最多話係同事以上

有黑劍生寫收 我又唔介意

又諗起了七仔屎眼

入2排咁大想頭，蓮加都係企3排

呢個咩故嚟 新飯未聽過

送比你黑見狗也不屌

夾賓哥 幾時整張黑劍直筆

中我會即刻掉落垃圾筒

收到wind牙比高價收

佢鐘意我送比佢喇

ok friend嚟

Okfriend

我代牙屎同你講聲多謝先

收到wind 有嘈交睇，點知遲咗

鯨姑娘 又黎勸交

咁樣

你係咪好好打呀

姑娘抽水功力有增冇減

你迷晌之後個人變晒

七仔點放大都冇事 雖然冇七

林鄭

瑜亮之爭

屌你 唔好再講
搞到睇多次 見到堀 變埋黑劍

雀變咗男人
久保豬變咗純奈

比你哋咁講即刻放大嚟睇下
嚇到我標尿

2個啤酒妹邊個正啲
左
右

引戰

我全都要

豹縮 呢排去左咩po 9up
乃 阿po 都少入

鯨妹long time no see

一姐變咗harry potter隻dobby

Dllm

點解堀可以成日剪短頭髮，其他人又要問上頭最後都唔比剪

呢張會唔會好少少

唔得

一拎封面比完全唔係嗰回事

饒命
係整嗰條友辣殺

駁髮黎

邊個嚟

公廁中

點解牙雀咁大波

媽咪

近排d相都係咁

發咗育

阿梅

你哋唔要OL我要

P

造型黎，呢期興大波

sor

OL唔扮q,d年紀出晒來

越老越正

提提大家，今晚ANN嘉賓係聖仔

補番相

交俾我

今日OL個LOOK好正

禾OL日日都咁正

個髮型咁樣好正好QQ

最主要係個大圓框眼鏡，戴咗即時細20歲

細20歲啫係幾歲

唔止今日

10歲

帶眼鏡可以再戰20年
46歲先畢業?

禾地仲要慶祝乃木坂出道50週年

唔會就快畢要同我結婚

佢次次都係帶呢個上ANN

咁我同呀松都有希望

唔知今晚會唔會播Out of the blue

出MV未

幾時會公布最後個隻神秘歌

乃團營運隨時會嚇你一跳

肥秋solo曲?

我等緊肥秋寫真

著住孖煙囪影

全裸吧

第一本就咁激
加印十版唔知夠唔夠

28歲囉

真咩

崩潰一周年

DON

套どんぶり委員長係唔係得新年嗰集先有理理杏做，我之前睇又唔多覺有佢份

唔係喎，集集都有少少的

小朋友先做選擇

聖仔好qq

小妹一時無為意坐完肥料大髀之後搞到佢條裙濕咗一噠添

好得意

留意唔到，集集都係得傲嬌大小姐戲份

上集大小姐終於有得打茄輪

冇離開過

個女主個樣太老 最值得睇嘅係煮野食

姑娘又有病人未食藥呀

上集男主整個親子丼真係好正

聖仔好得意

太陽照常升起

未瞓？

傻9

永遠神推

奶番乾淨未

播Out of the blue

預左有

同我staycation緊

你係安達定黑澤

臨訓前都要食藥架

床位短缺結果偷走晒出嚟
褲都唔換就走佬

下星期ANN嘉賓到阿桃

我都仲keep住份頭版

幾qq

相愛

假架啲奶

全部歌詞都係wow,yeah,hey

仲有la

歌名：肥秋之咆哮

咁樣落去27單肥秋自己做center

買爆

之後見到下次握手會有成班宅男排長龍同肥秋揸手個場面

之前捐錢，啲人都排隊去揸今野

都係ff下
反而我真係想蓮加入2排
好想佢起飛

係咪話新單仲有首歌未公佈

正啊

7 net特典原來暗藏玄機

乃粉 已經唔少人被嚇死

炸雞姊妹有新unit曲姐 帽事嘅

似真卒

阿梅自己控制IG,大家follow咗未

咁呀花 神id指日可待

俾人昆咗以為係掛橋bb首歌

琴日仲有得留言

希望係啦

靜靜地唔得嘅係要衝出嚟燈

記得花花有集工事中講過約好咗同牙松一齊畢業

9週

歡送松村了

1月7的魔咒

孖住畢

花花的配信音樂劇「Happily Ever After」Blu-ray 加印了

你地唔好再燈

再見啦 花花

你加單未

無握手券邊會有人加單

禾花同禾結婚，今晚公布

我幫你搵鯨姑娘

肯定唔係畢業啦

然後第二朝宣佈離婚

雞皇飯啊點算啊 唔想生存了

哇 呢個名

花花愛我

今晚約好咗同雞皇飯睇showroom

尋日先話睇完篇訪問可以放心，今日就畢業了

sr 畢有無咁霉，仲要史上第一人

201215 EX大衆 2021年1月号，新內真衣

EX大衆 2021年1月号，新內真衣 off shots

尋晚P到咁都無人講？

哇。wtf

【乃木坂三昧】裏面賀喜揀嘅歌係：
♪I see...
♪4番目の光
♪シンクロニシティ

乃木坂46×週刊プレーボーイ2021 裏面揀嘅歌係：
1位「I see…」
2位「シンクロニシティ」
3位「サヨナラの意味」

01月11日(月) 24:50～25:20 テレビ朝日 深夜番組 「お願い！ランキング みんなのアニソンBEST 水樹奈々のアニソン名曲編」 (田村真佑)

又有工開

堀未央奈 訪問後篇 quote PPT

禾OL

希望能變成一個無論是誰來擔任Center，都
能被大家所認可的團體呢

堀辛苦晒你

就黎6 點

幾靚

終於走

黑劍c

團有一老 如有一寶

哭能左

中文歌C

諗起中文唱 君の名は希望

又來了，每日都要提下佢
等我寫死亡筆記，記低係邊個提起佢

生田絵梨花 is now Live!

又食野

好可愛

我係舊雞啊

花花係唔係剪咗頭髮

係喎

前面係咪有個比卡超公仔

終於食完

7萬人

係，剪短加染番黑

12月30日

呢pair 各自同白麻一齊個陣係另一個人黎

有咩重大發表 岩岩先放工睇唔到

唔好提了

未講
你趕唔切

氣氛好似有啲沉重咁

泡仔chatroom有人估佢地係食呢個炸雞

就咁睇點睇得出？呢間啲雞個樣特別啲?

仲以為聖b黎

唔好燈

真係畢業feel 喎

花:食件雞冷靜下先

係

我都係

嚟啦

嚟嘞…

真係卒

POKEMON!!!

好在唔係

嚇撚死

咩動畫話?

剩係聽到東京電視台同pokemon...

我對眼真係利

Pokémon

最眼利係你
樓主pin起佢

驗眼

乜能野皮卡丘

pokemon 新OP

主題曲

好正

乃木坂年始のコラボ

荒野行動→ポケットモンスター

呢個就係最後發表曲!??

首歌唔知有無理理杏

凈係UNIT都有得唱pkm，好勁

聽日有得聽

是啦

SR就到9萬5人睇 CLS

Pokèmon 日夜鍛鍊去取勝

唔知會唔會好兒歌feel

B卡 B卡 ～ 我係隻比卡超

我係伊貝

抄我

剩係客串嗌兩聲pika

已經幻想緊unit 上m stat

2021年1月8日 JST 18:55 Pokemon Star

慢你一秒

10萬人

唔係26單曲

SR過10萬人睇

個名叫 123，大機係啦

10萬個被嚇到 瀨屎既基佬

真係有 M Station?

肥秋終於有進步 - 連歌名都求其成咁

係喎 估錯咗

即係仲可以諗係邊個嘅卒單…

姐係翻唱西川同鬼龍院首OP

泡仔數咗 除來今次係牙花隔咗465日後再開SR

ポケモンきたー 新OP 2021年1月8日(金) 18時55分

第4屆畫伯王第1回戰

已經11萬views

11萬人睇黑畫面

要投票做任務

原來係翻唱

慣性收視

快啲打開國際戰線Retweet hashtag

國際線ready

3號大比數

#からあげ姉妹ゲットだぜ

禾花QQ

延續有花係到，部機一定有問題既傳統

召喚乃po手腳做任務

SR埋單119,032人睇

接近12萬

直播都熄唔到，請原諒禾花
要牙松出馬

終於講到88

我未來返嚟，最後嗰首係掛寶個首

究竟26單首歌有咩咁神秘

黑劍卒咗未?

2021 決定攻入小朋友市場

香港有Purple姐姐 日本有Fried chicken姐姐

原來係因為佢

26單最後嗰首 feel到大野

禾掛蘇勞

美月久保cp曲

下星期四 THE突破 有牙梅

首123 聽聽下幾過癮

這麼可愛的牛牛

佢兩個cp曲唔似會塞落廁所碟
又有二期生畢業

月尾發售依家仲收收埋埋
如果唔係卒，就係同其他嘢合作
普通unit是但喺ANN之類播咗佢咪算

無論打直睇定係打側睇，都係禾花高啲

老

婆

禾七屌打

gf feel

鬥小器?

加埋訓係到睇都係禾花高

引戰牙你

我要哂

佢唔引退做得d乜

唔係話考公墓猿咩

出黎隻揪

成能日咸

你唔要禾白？

世一牛

呢啲叫真實

細路仔先揀

屌打禾七

禾十年七推

銀城門口，1月22日不見不散

咩話？講多次？

聽日六點天哥等

我跟

你十年前幾多歲？

年十吓話

我花生已備

聽日唔得

老婆嘅笑容由我來守護

表曲mv 有新聞報，應該今日有

Making 入面炸雞姊妹又恰我夏

等睇了

乃木坂46 初センター山下美月
“アイドルの日常"描く最新曲

嘩
有分鏡唔同衫
想睇

MV 出了

我9bo靚到

幾正喎
美月密着

個mv 4k鏡頭拍？
好撚清好靚

禾老婆著乜都係仙女

MV解禁
個人覺得拍得幾好 首尾呼應 又講下美月的一天
幾特別既

好想搓下塊面

Full HD嚟

MV 幾正 好似inception咁

個mv真係幾得意
一開始見到個鏡頭「入鏡」有啲詫異

MV係完全感受到仁月C

拍得幾好
不過真係同首歌一樣，個印象都係淡，冇乜衝擊

表曲仁月個人PV

啱啱fb見到

26單 《我開始喜歡我自己》MV公開

去年11月下旬，在鎌倉市和都內的攝影棚和涉谷等地所拍攝的《我開始喜歡我自己》MV。

唱歌表演，作為女演員的演技，作為模特的攝影，還有綜藝節目的出演，表現了一個全部都有參與其中的偶像的存在。

主題是，乃木坂46成員作為普通女生也好作為偶像也好，都是如此閃耀的生活姿態。

在攝影棚中的練舞場景，為了拍出認真的姿態，把真實的練舞場景用攝影機記錄了下來。
然後擔任本曲center，參與攝影最多的山下美月，全力回應了導演的"要讓人不知道哪裡是演技哪裡是真實"的要求！

導演是以《我討厭耶穌》獲得第66屆塞巴斯蒂安國際電影節最佳新人導演獎的人中史上最年輕的一位。
參加了森七菜《smile》還有AI美空ひばり的《自那之後(紀念版)》的mv拍攝的電影導演，奧山大史，這首次參與乃木坂MV攝影也是值得關注的地方。
請務必看一下！

We七黨群組

我都呆咗一呆，以為又係好似 NHK 紅白咁流

呢下高汁
以為跳足成首 原來有故講

浪費哂美月

成條MV玩緊真真假假，不過返屋企嗰幕一睇就知係拍戲嘅……

因為如果係真嘅，返到屋企應該有個BB喺度等緊媽咪返嚟

真
拍到幾好睇

真夏會cue美月入鏡
好隊長

笑死有人cue返46tv美月自己拍嗰個MV
可能真係俾條team美月會拍得仲好睇過依家個mv

天使同魔鬼

重有個連登仔

早日康復

呢張幾好

蘋果上年已經估到

媽媽唔好唔要我

Hello哥羅

可能負責出呢篇報導嗰位蘋果記者，係迷月黨成員

咩事呀 呀仔

Fake new

話哂白麻欽點

有冇手腳覺得，MV個Feel有啲似仁月卒單咁

因為強調仁月係c
既然叫得自戀歌，仁月係c
咁拍係正常

明明就係仁月封王

求原圖

要等日本仔放出來，佢話夠RT會放出來

白麻欽點

4期白麻都欽點咗禾咩，真正次次世代王牌

營運問櫻隊揀邊個做隊長 櫻隊揀後輩
營運再問白麻同牙松 佢地揀馬拿豬

係咪訪問嚟咖? 想睇下

哩個有印象, 讚咩咩 同 期待咩咩大個做C

我都好期待20歲嘅咩咩

應該可以出寫真集了

唔記得

美月個銀色袋
依啲細節幾得意

MV好有心思 今次抵讚

應該唔係私伙嗰一個嚟

最好到時牙咩第一個拎畀廠妹睇，我好期待田村嘅表情

田村一早就知咩咩收埋咗

モニタリング

田豬幫呀咩換衫
唔好問我點知

LOOP

堀之前同深川一齊

仲差 out of the blue

諗起14單

仁王

好鍾意9bo 個句
ノートの上 書いてごらん

好感動

最期待

我好鍾意久保豬嘅全部

識嘢

禾代咩咩 多謝白石

賀喜

請大家多多支持 炸雞姊妹

這些機會……

屬於我的

能夠用咁溫柔治癒笑容唱出僕は僕を好きになる呢一句
當今乃團的確只有美月一人
不服來辯

收服炸雞姐妹

又中

2728都c吧

花c

唔知幾時有全曲，花唱得好聽

駁唔到

佢係VIP所以先有直筆

從小便開始聽，大便迷乃

又中直筆點樣跟

動畫版

乃飯育成計劃

佢兩個把聲真係好啱唱呢啲卡通片歌

btw真係同西村貴教同鬼龍院個風格好唔同

又大便又小便想點

btw呢首係咪乃團第三首動畫歌？

靜啦

點解唔係我😭

久保豬c
同花雙c都ok

我係時候想結婚

不要再說了

下次中張肥料

點跟

歌手竟然係寫炸雞姐妹而唔係直接寫兩個成員嘅名

近排反鳥力好惡
要警告一下佢地

西川ver.個感覺好嘈
第一個ver. 用左一年，西川ver. 用唔夠半年，呢次就唔知半年定一年先轉

愛雀力蒲頭

寫佢地兩個嘅組合名有咩出奇

所以琴日松村呢個動漫迷宣布個陣抖晒大氣、好緊張，搞到仲以為宣布畢咁

有種炸雞組妹係一個出咗道嘅歌手組合咁，但其實只係偶像團入面起嘅名

＜通常盤＞（CDのみ）
M1：「Sing Out！」（23rdシングル・選抜メンバー）
M2：「滑走路」（23rdシングル・アンダーメンバー）
M3：「曖昧」（生田絵梨花・松村沙友理）

官方都唔會落unit 名

最多都係咁
M3：「失恋お掃除人」（梅澤美波・阪口珠美・山下美月・若月佑美ユニット）

點解可以純到蒸餾水咁

雀都反
矛人性

呢排d filter 用得幾重

堀未央奈接班人

禾腩屌打垃圾雀

禾地南推與世無爭

改名冇耐就搞啲咁嘅嘢

講左禾花卒好耐啦咪又係未卒

咪燈啦

此女只應天上有

粗過禾

又矮又肥

出左圈點同你地班圍內嘅一樣,圈外緊係用Unit名啦

新mv正到

第一張相係咩意思

聖仔正到

因為大部分時間唔見晒頭段啲開心舞
隻歌意境就出到嚟

雪糕囉，你未食過呀

話說呢波好多藝能人都中招，連靈長類最強都中咗招

日本爆到閪咁

禾聖

以為禾柴

凍冰冰，點食呀

just a flu

差咁遠

又你柴

你盲

咪有herd immunity囉

4期正吧

似吧

呢個星期已經見到不同階層會上電視番組嘅都中咗招(例如今日吉田沙保里都中咗，佢之前都好多番上)，所以遲早乃有第二鑊人中真係一啲都唔奇

間屋幾靚

變晒種
信just a flu好快上天堂
日本醫療系統開始頂唔到就死亡率上升
呢一波完又迎接下一波新變種武肺
unstoppable

.gun

who

二期岌岌可危

唔係久保豬咩

營運FB 放錯相?

廣角鏡變型效果呀，企都咁側美月都會變肥妹啦

黑劍嚟

如果話似黑劍望落真係似黑劍
如果話似9bo望落又真係似9bo

張gif幾靚

連出名淡定嘅東京電視台今日都插報緊急狀態，テレ東最強伝説都破埋，今次日本真係大銀鑊

靚 好有心機

天呀

垃圾黑劍扮禾久保豬
對唔住咁都認錯
我要跪玻璃

五重加密呀
快啲

啲人話香港係美女沙漠
依家咁睇根本係無稽之談
大家對港女嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講架妹嘅post都可以一張架妹圖都無
單純咁去用港女圖嚟交流
好純真好超脫

換咗首相之後好似仲衰咗，個緊急狀態令又唔嗲唔吊
希望唔好有member中招

DLLM貼夠未

明反暗推，幫黑劍刷人氣

d燈唔係咁好，要係正上面兩隻角射燈射落去

bulk緊

原來呢套和服係聖仔媽媽留比個女

七仔好可愛

見到巴打咁有心機整就知

伯母 我會好好對佢架啦

點先可以咁有恆心整
我望左一秒都想嘔

蒙住對眼整

三期生咁冇默契㗎，明明夾好晒每人豎起三隻手指代表三期，結果吉田變咗二期，梅同蓮加變五期，牙桃仲勁變咗零期

btw 呢張相見到美月越嚟越瘦，真係好驚佢捱唔住會病。

仲有，葉師傅真係越嚟越靚……

聖仔

牙嬋

建議驗眼

轉型

驚咩，咁耐都係得白麻一個係雜誌露肉

Yoda

想點

巧正

老婆唱得巧巧聽

松松都唔錯

視覺效果
其實係係淘寶買番黎幾十蚊既虧虧箱
本身d 大陸仔要黎放盲盒d公仔

正評jor 我堆白麻野拎左返屋企拆都未拆過 未有位放住

Yoda有露過咩，po來睇下

冇嘢睇
呢啲設計做足安全措施

吉田 綾乃クリスティー 新型コロナウイルス感染に関するご報告...｜ニュース｜乃木坂46公式サイト

未有病徵啫係紅白嗰陣未必中左
大家唔好咁驚住

冇人驚
just a flu

病毒潛伏期因人而異
最穩陣成團驗

驗就一定會驗，係驚全團變做緊密接觸者，全團隔離

茅樹嘅，咪當全團休息2星期，之後日日開SR大家課金補數

一定唔會開sr

喺屋企開

諗下就好

如果要全團隔離或者三期隔離
咁26單音番宣傳係咪姐係收硬皮

應該本身成團都係定期驗先出老吉中

老吉冇野做冇密切接觸者

所以咪冇親密接觸者

注定26單下坂行

夜明都過唔到知咩事啦

冇白麻真係差好遠

佢地應該每星期都要驗

c問題

你反月
咁你有冇睇mv

話說教場2睇唔睇得，我過年特登睇咗1,又唔係算好睇

剩計首歌好聽程度： 24>26

睇完唔知睇緊乜

Sing out都屌打

吉田 綾乃クリスティーですが、先日1月7日（木）、本人の舞台出演に際してPCR検査を実施した結果、1月8日（金）に新型コロナウイルスに感染していることを確認いたしました。

佢應該係出演檢驗中

等到27單出一首糞曲 26單又可以反Cup
營運新策略

冇入去睇到

Sad but true

有無27單都係問題

咁你可以慳番時間嘞

咁相反去諗
銷量唔好都有多個理由解釋下

美月密着

好多la wor
呢度唔係唔鍾意la hey yeah wow咩
26單完全冇la hey yeah wow
仲唔係證明246大家心底蜓其實都欣賞

冇話唔鍾意嘅有時係太多啫

咁呢啲團體歌你又好難完全避免有la ley yeah wow嘅 起碼con入面大家大合唱都容易啲 只要唔好太濫就得

講開又講 wow wow wow 可能真係變打call神曲

有得打先算

呢隻乜黎❓

23單la撚左就嚟兩分鐘
擺明hea填

又係三期中

公開開始から24時間経過時点の累計(万回)

078 僕は僕を好きになる←最低
121 しあわせの保護色
084 夜明けまで強がらなくてもいい
110 Sing Out!
124 帰り道は遠回りしたくなる
115 ジコチューで行こう！
125 シンクロ
087 いつかで
079 逃げ水
093 インフル

肥秋：唔wow 唔la 你邊記到

可以收皮

乃木杯麵番，美月空降C位

夜明有禾喜屌hit淫月

你喜？

真係好好聽

大家都喜

好似一向都有寫不過而家執正晒嚟做

禾喜禾條女

年叻誤導性發言

今日隔離團啲外國飯已經哀鴻遍野

俾咗錢先執正嚟做，簡直係世界級關公災難

頭幾日玩得，抽到臨尾日數就bam鳩你

要留住大和民族嘅血先得

日本仔屌緊？

睇緊香蕉人喺每日放送個節目見到有花，應該係重播嚟(熱海特輯)

CS 攪到0奶死鬼咗咁

兩個笑哂 似攞景贈興

笑喪

連背景都似醫院
化妝室啫下話

陰謀黎，俾四期上位

白石deep state
推呀咩

cut卡保平安

成個MV就係番工
咁chur點會想翻睇

架仔無屌，係海外飯怒屌

其實捉海外飯已經講咗兩個禮拜，但上兩次只係少部份人被捉，受影響嘅人唔多。今日開始揸正嚟做，一律捉晒。

中

078 僕は僕を好きになる←最低

079 逃げ水

留意到有個共通點

海外飯努力以移民日本為目標進發啦
雖然何年何月去到冇人知
追日本idol唔喺日本就係咁蝕底
可能只有怪自己一出世就冇流住大和族嘅血

打電話問地址再問google街景

有人露鳥玩串哂個party

之前出咗事，咁一定要收緊玩法，d痴線佬最鐘意露J比妹妹仔睇

好似露鳥俾日向加藤史睇

諗起都慘

睇下我團成班16,17歲妹妹仔，班痴線佬諗起都早洩

筒井。。。。。

斬立決

你哋睇埋我個 id 先講啦

啖啖肉

咪再意淫禾女朋友

更新未

屎路比咪比比

又一個DD
原來咁易又遇到一個

我都係DD

DD對團整體講係好事
唔會一時間咁易流失太多飯
但會對自己老婆唔住

老婆一個
女朋友一個

老婆朋友 會對佢好d
女朋友既朋友 又會對佢好d
最後就DD了

連久保都係DD，咁 DD 有乜問題？

女人有特權
男人會曳曳

小妹女飯，所以冇問題

禾只會專心鐘意一個

等我用念力

小百合條獨白片差唔多成粒鐘

哇屌

咁你一日有幾多個專心鐘意

禾本人比較有效率 - 用「秒」做單位

禾大佬可樂大會整埋中字的

咁嘅話乃木坂46變乃木坂460都唔夠數

@荷爾蒙巴

新飯5sick, who?

明眼人 一睇就知道係移花接木

可樂哥 仲有推林瑠奈

佢無左成皮，喊緊

七仔又證明自己係世一

禾希仲會搵七仔

而家肥月上緊花奶麻雀

同事

我七仔打手

係母女丼

好dirty

要答啱問題先可以玩online meet
唔准即睇 google street map

Do you know who I am

女優の若月佑美が、10日スタートのドラマ「カンパニー ～逆転のスワン～」（NHK BSプレミアム・BS4K／毎週日曜よる10時～全8回）の第1回にゲスト出演することがわかった。

禾橋

都幾癲

比班露鳥怪害死

if you can't beat them, join them.
去到盡，令佢連online meet都唔敢搞

我正想話見staff個時 show碌鳩比佢
比錢露賓周 仲要比班麻甩佬睇

剩係打電話+ 影街景已經死啦
即係啲人做假證都未必過到關

咁鍾意問長問短
就露俾佢睇

日本仔可以做個新事業

直播代答

do you know ミニストップ?

把關力十足
但喺保障mb角度係功夫做到足

其實仲test緊你係咪痴線佬
要睇你對答係咪思維清晰同正常

日本政府有咁嘅能力都唔洗日日新高

仁月個樣老得好快

夜貓係咁

佢都唔係夜貓問題，係好似唔洗訓咁，佢要做廢青閒情應該要7,8點起身，無乜可能天光先訓

仁月有冇提過自己長期失眠
直頭已經係病
我只係有所象佢喺節目話佢夜瞓

洗埋衫可能三四點先食晚餐

長期食「宵夜」就gg
身邊有人返過通宵返幾日就頂唔到
返一個禮拜老一個月

工事中咪話凌晨先返去食夜晚

唔鬼記得咗
不過凌晨同半夜有段距離
凌晨食完可以上床瞓
半夜食完唔使瞓
有冇人匿喺佢床下低話我知

禾要老母夠

個個都反

有心事

想同今野玩sexcam

戇鳩check見面會身份仲嚴撚過大學啲online exam幾百倍

原來自戀歌MV裏面練舞衫唔係私服，係服裝師準備

其實一睇個色tone就知，雖然件件唔到款但啲色tone襯到絕（唔係pastel就係米、白同淺灰），私服邊有咁齊整吖？

仲有著啲棉褲似同一質地同款
但其實連啲鞋款都係刻意夾過（sponsor)
跳舞都唔太可能著差唔多鞋款

對鞋好似係Nike Sponsor？
我見Hori IG有影過

認手

唔知鞋係咪好似足球員咁按個人sponsor決定
一剔就見到，其他牌子認唔到

好歐洲

咁瘦，係山下啦

一定唔係よだ

慘

橙

女将

CLS仙女根本乜春都唔使用
枝flat skin maker就算水狀，一滴落皮膚可以跣得咁快，
久保豬啲皮膚好到

可能唔係自己儲呢

個簽名黑到睇唔到

嘩

乜唔係中個個mb嘅機會率都係一樣，每set之中每個人都係簽一樣咁多張嘅咩？

就黎做上次四代同堂會議下集

哇 好正

有幼幼睇

錯po sor

我睇緊鏝啊
講緊青訓

已報驚

有咩留番同FBI講

china joe都未有事驚春

有拜登唔怕

痴線 禾咩正到

呢套要聽日 好想快啲睇

開始啦

花賣廣告

白白久保豬

禾梅個件好正

花花有sponsor,真一姐

打到日村

日村被兩連擊

yoda極速被秒

兩個劍道好pro

新cm?

廢桃勁抽得

是

條眉好難

久保豬頭飾好靚

一姐好可愛

好難玩
啲五官外邊剪到好出
好難睇
擺斜少少都唔同樣

禾喜carry

雀：攰了 唔玩

鐵人組

食得飯多過然大力啲

放棄人生的目光

好似一餐9碗飯

自己買啦

企半粒鐘?

高山咁撚勁就嚟企足一集

可以食埋個tea先返黎

又比班富婆贏獎品
班窮妹又輸

最後高山其實放下水讓後輩其實好啲

點解咁快完㗎 又要等一個禮拜

日本妹着和服真係好可愛，戰力提升100倍

其實高山應該要讓
一來為節目嗰時長 半個鐘剪得10秒
二來為坐到悶嘅一班同事都好
輸咗真係想要嘅咪自己暗荷包買

放水就唔好睇，頭先阿梅對美月往死裏打先好睇

好懷念夏天一街都係浴衣睇花火既日子

久保豬你好努力
牙咩同OL跌晒落嚟

老馬認同

痴線佬又黎

真係好廢

你

拜登

有冇十秒

日本仔壓力大多變態佬

就嚟1001

禾咩Q到

635名無し募集中。。。2021/01/11(月) 00:42:22.650
高山バカじゃねーの

637名無し募集中。。。2021/01/11(月) 00:42:36.540
高山空気読めよ…

638名無し募集中。。。2021/01/11(月) 00:42:38.310
高山おまえいい加減にしろよ

647名無し募集中。。。2021/01/11(月) 00:43:27.090
レイちゃまオモカス
高山空気読んで死ねよ

648名無し募集中。。。2021/01/11(月) 00:43:27.400
高山空気読めや

649名無し募集中。。。2021/01/11(月) 00:43:29.270
高山ババア後輩に景品譲ってやれよ稼いでるくせに

655名無し募集中。。。2021/01/11(月) 00:44:28.560
高山さあ…。

661名無し募集中。。。2021/01/11(月) 00:44:50.970
高山おまえ調子のんなよ

662名無し募集中。。。2021/01/11(月) 00:44:52.280
高山に盗まれた

666名無し募集中。。。2021/01/11(月) 00:45:15.660
後輩に目立つところ譲ってやれよ高山。。そういう空気の読めなさが外仕事で失敗するんだよ

日本仔話高山唔識讀空氣讓俾後輩
如果係香港應該係調番轉後輩讓俾前輩

日村隊輸咁多想追番有咩問題

又到搵大佬開po嘅時間

人地私下俾後輩都得啫